傻仔來架 割乜Q席呀 依加係同你玩嫁禍呀

黑警混入示威者，想示威者做啲「過份」行為，警方其後一網打盡收拾殘局贏民心嘛；萬一衰左，仲可以間接鼓動我地捉鬼，令我地內亂自己人打自己人嘛。

唔好意思，我地多謝你地班POPO死傻hi呀，有你地係裡面，我地不單止有機會打得甩暴動罪，而且點喪嘅野，公眾都只會入你地班傻hi數咋，民意更加冇你份呀。

當然，頭盔戴番，莫隨便送頭，勇士拉一個就等同被殺左，一個都不能少呀。